# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Namespace: \YooKassa\Request\Payouts\PayoutDestinationData

## Parent: [\YooKassa\Request\Payouts](../namespaces/yookassa-request-payouts.md)

### Classes

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Request\Payouts\PayoutDestinationData\AbstractPayoutDestinationData](../classes/YooKassa-Request-Payouts-PayoutDestinationData-AbstractPayoutDestinationData.md) | Данные используемые для создания метода оплаты. |
| [\YooKassa\Request\Payouts\PayoutDestinationData\PayoutDestinationDataBankCard](../classes/YooKassa-Request-Payouts-PayoutDestinationData-PayoutDestinationDataBankCard.md) | Класс PayoutDestinationDataBankCard Платежные данные для проведения оплаты при помощи банковской карты |
| [\YooKassa\Request\Payouts\PayoutDestinationData\PayoutDestinationDataBankCardCard](../classes/YooKassa-Request-Payouts-PayoutDestinationData-PayoutDestinationDataBankCardCard.md) | Класс PayoutDestinationDataBankCardCard |
| [\YooKassa\Request\Payouts\PayoutDestinationData\PayoutDestinationDataFactory](../classes/YooKassa-Request-Payouts-PayoutDestinationData-PayoutDestinationDataFactory.md) | Класс PayoutDestinationDataFactory |
| [\YooKassa\Request\Payouts\PayoutDestinationData\PayoutDestinationDataSbp](../classes/YooKassa-Request-Payouts-PayoutDestinationData-PayoutDestinationDataSbp.md) | Класс PayoutDestinationDataSbp |
| [\YooKassa\Request\Payouts\PayoutDestinationData\PayoutDestinationDataYooMoney](../classes/YooKassa-Request-Payouts-PayoutDestinationData-PayoutDestinationDataYooMoney.md) | Класс PayoutDestinationDataYooMoney |

---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney